因為疫情而擱置左既人生計劃

原本諗住今年申請日本working holiday，
疫情出現就已經打消左呢個念頭

2020仲有一個月就完

Me too

本身打算2020開始環遊世界計劃
一年去一個國家，永不重複，而家唔知點咁

本身打算2020繼續遊行光復香港
點知叫極都冇人出
出出下都無謂出
亦冇人再搞

+1 本身諗住襯未超齡去工作假期

去美加探親

去行富士山山腰

final grad trip

未去過歐美，grad trip諗住去歐冇得去

依加仲WH緊 張Visa又多半年

因為疫情，分咗手，又wfh，得閒咗先實行到人生計劃喎

巴打幾歲
同埋有冇諗過簽證問題
我都想有類似
但係時間冇諗住咁長
可能一個禮拜咁

已經冇機會再去...

原本諗住裸辭
去半年旅行
最後裸辭左 但無去旅行

年齡我唔會喺連登爆
我無咁浪漫一次性去曬，唔使返工搵食咩
係斬件式一年去一個，退休前應該去到3、40個
而家最衰要隔離14日，痴Q 線

如果你係老咁咪合理
我以為你stay一年 原來係一年去一個
大學exchange歐遊好多了咁

Same
本身今年同ex 一齊買樓
都唔知好彩定唔好彩

疫情關分手咩事

讀書

WFH 少咗見
佢多咗時間flirt女同事算唔算

藉口總有千萬個
對方講得出話因為疫情我都唔同佢糾纏

本身就想飛你
新同事正D
搵個藉口姐

本身唸住娶林奠，而家擱置左